點解pink floyd唔出返套傳記電影？

講wish you were here嘅故仔 雖然已經有套記錄片 出返好似queen嘅電影咁 我相信會有更多新一代嘅人愛上pink floyd

我都覺得，希望有
led Zeppelin果d classic rock band都有更好

召喚牛三

pink floyd嘅經典歷史一言難盡 Syd barrett, band員內戰, live 8嘅美好結局。。。

比queen, elton john更加值得拍片

阿水哥，睇落都真係幾似 Steve Jobs 既個性